雖然我好欣賞劉細良，但都覺得佢今次撐阿人撐多咗

話自己撐佢咪算囉
又拯救又盛咁
唔講以為拎返呢個位香港就有救咁

欣賞佢係狀元?

怨婦